[疑問jj]老麥食雪糕新地全走係咩玩法

見到有人嗌新地走醬走花生，咁點解唔嗌新地筒

一個膠杯值幾蚊

嗌兩個新地筒唔好？

我嗌開新地筒叫佢用杯裝

巴閉law 英雄主義 疊馬

我試過
因為個筒難食

諗起有段影片，新地筒走筒，直接用手揸住雪糕。

可能係見到我